{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_052661",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "주접집"
    },
    "text": "仁川広域市弥鄒忽区仁荷路77番キル21 1階チュジョプ屋仁荷大手作りフュージョン洋食バー<ジュジョプチプ>です！ 遊びに来てください ^^ 龍峴洞194-30の1階<居酒屋>です。-仁荷大学最高人気居酒屋-配達路は(ベミン)<西洋喫茶パスタ><洋食酒場ダジャレ屋>運営中です。 営業時間は土曜日から月曜日まで17:00~02:00です。 日曜日は休みです。 面白い味で有名なプルダック、ペパロニたっぷりピザ、ボンゴレパスタン、パネクリームパスタン、カップラーメンチャーハン、エビのガンバス、辛いセウカン、トマトカプレーゼサラダ、海鮮スンドゥブ熱ラーメンなど様々なメニューをご提供します。 メニューの価格は7900ウォンから16,900ウォンまで様々です。 チュジョプチプは仁荷大学の近くで人気の飲食店として知られており、デリバリーサービスも行っています。 毎週様々なイベントを行い、美味しい料理と一緒に楽しい時間を過ごすことができます。 チュジョプチプは飲食店とカフェの雰囲気を同時に感じることができる特別な空間です。 雰囲気の良いインテリアとともに、シンプルながらも特別な料理をお楽しみいただけます。 仁川広域市弥鄒忽区にいらっしゃる方は、チュジョプ屋で美味しい食事をお楽しみください！",
    "QA": [
        {
            "question": "チュジョプチプの場所はどこですか？",
            "answer": "チュジョプチプは仁川広域市弥鄒忽区仁荷路77番キル21 1階にあります。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チュジョプチプの営業時間は土曜日から月曜日まで17:00から02:00です。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプは何曜日に休みですか？",
            "answer": "チュジョプチプは日曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプで提供されているメニューはどんなものがありますか？",
            "answer": "チュジョプチプではプルダック、ペパロニたっぷりピザ、ボンゴレパスタン、パネクリームパスタン、カップラーメンチャーハン、エビのガンバス、辛いセウカン、トマトカプレーゼサラダ、海鮮スンドゥブ熱ラーメンなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "チュジョプチプのメニューの価格は7900ウォンから16,900ウォンまで様々です。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプはデリバリーサービスも行っていますか？",
            "answer": "はい、チュジョプチプではデリバリーサービスも行っています。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプは仁荷大学の近くにありますか？",
            "answer": "はい、チュジョプチプは仁荷大学の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプではどんなイベントが行われますか？",
            "answer": "チュジョプチプでは毎週様々なイベントが行われています。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプの雰囲気はどんな感じですか？",
            "answer": "チュジョプチプは飲食店とカフェの雰囲気を同時に感じることができる特別な空間です。"
        },
        {
            "question": "チュジョプチプで食事を楽しむことができる方は誰ですか？",
            "answer": "チュジョプチプで食事を楽しむことができる方は、仁川広域市弥鄒忽区にいらっしゃる方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 398,
        "QA": 472
    }
}